運輸署你個腦係咪裝屎㗎

屌你老母咁嘅路線都諗得出
火炭去沙田市中心再入顯徑之後出返去沙角
分分鐘我搭地鐵過埋海架巴士都仲係大老山

過海版82K

仲衰過82 K

佢搞得嚟，大圍去鑽石山都通左車

爭第一城同埋廣源邨
如果唔係真係成個沙田都兜勻晒

你個名

引入左臥鋪巴士?

到底106慢啲定係佢慢啲呢

沙中線一開呢條線幾舊屎都唔夠食

應該東區走廊到大老山都沒站

玩到大圍咪算, 行勻成個沙田咁滯

106都叫行直線，佢係行大U字（仲未計顯徑個大圈）
仲有唔好睇小觀繞，分分鐘呢條騎呢線有得贏

啱晒廢老兩蚊遊車河

沙田市中心走咗班車行到去對面沙角都接得到班車

正常都唔應該會停站

擺明係沙田d區議員要求要去佢自己個區啦

呢份野啱啱先送俾區議會
應該成班都未知有呢條線嘅存在
係運輸署戇鳩鳩謝霆鋒上身亂畫條巴士線

沙田流水線

應該過到去都仲要等一陣

呢個要問區議員啦
個個都過話要經埋佢個區奶政績

東隊出口應該有個站

收費廣場唔計啦
轉車站

顯徑兜個圈都算啦
仲要入埋美林邨

今年係選舉年

屌
將682B條線延長到火炭咪算囉

同682B個聖羅撒/愉翠苑一樣，行後幾個站追到前車仲有分段收費又平啲

$2廢老又多條遊河線

應該係站行過對面

痴撚線我一定唔會搭，搭去第1城轉682快撚過佢啦

個個都口頭話要經埋佢個區
運輸咪初步扔份牛河線出黎比佢地過目
唔啱咪開會執執佢

Google Map計過
全程唔停都要一個鐘頭9個字
個巴士佬帶埋尿片上車都得

顯徑或者會嘅
市中心火炭

之後掛橫額成功爭取兜勻成個沙田嘅過海巴士線

破唔破到九巴最長時間車途記錄

漏咗 係經本人多年努力成功爭取

之後冇人坐
但係又唔俾取消

其實佢顯徑開行美林市中心禾輋沙瀝公路上大老山都仲正常d

可以兩日一夜遊

你可唔可以話比我知，港共政府部門邊個高層唔係裝屎？

火炭 - 大圍 - 顯徑

呢三區有火車同沙中線連接使撚搭你巴士
真係貪有位坐可以訓教咩

個屎忽應該爛晒

審計署

強烈反對啦
應該入埋第一城同廣源先出黎
象徵式旗艦線
唔係俾人坐嘅

提供埋巴士早餐

人哋有682
撚會同你遊車河咩

眼訓個時無訂訓 搭呢架就岩曬

最好上埋水泉澳同埋新田圍

唔係俾人坐架
係神功車

唔止裝屎，根本係屎人

個司機真係大撚獲

係咪出黎比巴膠遊巴士河

廢老4蚊套餐玩全日

如果有人唔知頭唔知路上咗呢架就發達囉
以為去到大圍就出直上大老山隧道，點知一個急灣去咗顯徑同沙角
喊都無謂

啲腥講廢老囉

大圍正常都係入青沙西隧

慢慢渣又慘
揸得快又唔夠快

沙田一日遊

不如兜埋屯元天？

訓撚醒仲係沙田兜圈

投完標應該就會拆線

同過佢地接觸過就知佢地幾廢

加埋水泉澳就完美

咁起碼等多兩三年
仲要等班區議員收聲

係咪全日線黎

不如搭去大老山轉 682

落車就可以食午餐

帶條囡上呢架樓上尾排有排玩

挑戰53？

轉埋入美田先癲 行多十分鐘 serve 果兩橦樓

仲勁過天水圍個啲車

好出奇咩？
向北角方向嘅灣仔繞道夠要喺中環向上環方向兜
搞到原本已經塞嘅砵甸乍街向西行嘅路更加塞到九彩

兜入美林係好 但係開架車去北角做乜鳩呀 依家係冇車全日番工來回呀
咁撚大青沙同閪隧擺左咁多年係到都攞嚟托柒
個腦生係屎忽

106 同 53 可以多個兄弟啦

顯徑都開沙中線，點解仲要開新巴士線比佢？

顯徑做總站嘅話會好好多
至多繁忙時間多人得滯嘅話沙田市中心／火炭一邊拆一條嘅話就ok
冇理由好似張圖咁行㗎

成條紅線拉直
真係成個香港咁長

都未去馬鞍山

985轉全日咪算

不如開條循環線尖山西隧過海，東隧大老山返沙田行個大運

求其搭架行大老山既車轉682會唔會更快...

睇圖應該冇入美田
不過係兜埋美松屈U turn位出返去

火炭直出小瀝源啦，咁就最快啦，沙田果到本身都有182，唔明點解要兜

顯徑之後經獅子山走有冇得諗

一城廣源咪有682B
加埋呢條新線就岩岩好cover哂沙田區

拆兩條線啦應該
火炭去到美林行八號幹線西隧過海
另一條大圍沙角行大老山過海

去完顯徑仲要兜沙角行大老山
直接獅隧啦

連登仔真係唔識架wo.
人地開呢條線 ，廢老見咁抵即刻衝去搭啦
幫其他巴士線分流咋
此乃德政

尾車揸完全程都就嚟天光

三個鐘洗唔洗
可以取代106

馬鞍山獨立

多謝d區議員啦

682B延去火炭
新線美林/市中心出經顯徑
會唔會好啲?

過完海仲要向北角方向行先

關咩事，呢個係TD遞上區議會嘅方案

我搭88X轉682系咪仲好？

798轉仲平仲正

比你捉精靈架

呢d垃圾路線咪又係阻塞交通擠塞原因

都唔明點解啲巴士顯徑同美林成日都行晒
搞到兩邊啲巴士都勁慢,成二三十分鐘都出唔到大圍

區議員要掛banner

要引入埋雙車長先得 揸呢一更好慘

應該似現時682路線 不過係入沙田再去火炭

不過繁忙時間要塞幾耐先一程

驚無客掛

唔兜既都唔知繁忙時間夠唔夠坐滿一班

搵鬼搭

香港做官從來都唔使用腦

應該將火炭總站搬去烏溪沙站，中途經亞公角街、馬鞍山市中心等

咁唔差在行埋觀塘道啦
都係差隻字啫

冇咩問題, 都未夠373 既一半路程

係裝屎

E23A: ？

仲話要市民多d坐交通工具，d巴士線廢到嘔

d垃圾區議員囉

知唔知無論你開乜線, 區議員既標準回覆都係: 唔該經埋我個區
TD 都明知你班撚頭咁19, 咪索性畫9哂所有區
等你班垃圾區議員輕鬆成功爭取

正常情況TD唔會屎忽痕table份proposal
肯定有人提出要求

區選近了，議員應當悔改

學天水圍
行晒成個區先上公路

唔好試，88X沙田火車站去到火炭火車站要20分鐘，倒返轉都一樣
正唔應該搭798喺大老山轉682系

傻豬黎既 遞上區議會之前你估區議員唔會chur TD d 官咩

呢d路線留黎比廢老搭就岩 唔好阻撚住d人番工番學

咁似N車路線

行哂成個沙田，不如港島入埋藍灣半島啦

106 真係世界級

以前細個成日搭，仲係中巴果個年代

淨係兜沙田都兜到燥啦

西灣河廢老：又多個地方玩

運輸署建議新春巴士巡遊路線

如果眞係劃條新春行大運路線行晒18區
條路線點行好

火炭山尾街已經好易塞得條單程線 有時候塞到上番穗禾路
喱家又起緊公屋 都唔知點出門口點揸車

配合火炭新發展區
多數呢啲應該區議員好多都唔清楚

屌
不如兜埋馬鞍山再入西貢啦

求學情侶依泣線

天水圍行得耐都叫順路上公路 呢條叫兜路

根本都岸撚柒尻 沙田好撚多線都要重組
個個大老山 城隧先轉唔撚得既 屌你老母

禮義廉可信冇咁多人介意佢地做票啦

我搭火車轉102好過